上電視果班風水師同連登班風水師，有無人算到全世界會有武漢沙士呢一劫？

🤔🤔🤔

一個唔識睇羅庚
一個所謂上知天文但算唔到自己結兩次婚
算鳩掃把就有份

算到香港冇事就得

反送中都無人算到啦